小妹正式宣布LIHKG 係細蚊仔論壇！child登當之無愧！

屌你班弱智仔忽上腦
見到wiki 寫乜就信乜
肯定大部分child登仔中學未畢業
讀大學做功課第一樣野就係叫你唔好用wiki做source啦屌你
有人懶醒拎wiki亂寫黎出post都算
一個on9都算，點知大部分child登仔都信以為真 屌你同我老母幾十歲人講乜信乜有咩分別
Child登仔全部無受過高等教育咩？
咁證明child登大部分都係細蚊仔
12-17歲佔大多數

小妹要跟隨FYY返高登算

走啦

child gay 登

就係要留响度點醒班細蚊仔

正式宣布LIHKG 係細蚊仔論壇！child登當之無愧！
連仔講乜就信乜 擺到明同一金主
同共產黨一樣講句尊重民主就信晒

打手死撚返去

[重開] [有圖] 高登啲打手好撚陰濕

事實係成班child登水平低

又話走？

Child登仔唔鍾意聽人話

唔止無腦 講野好唔經大腦添 宜家入一個po可以完全封鎖幾件

送客

Child登仔唔該用下個腦啦
降低哂d網民質素

每個post都好多細蚊仔衝出黎柒

吹啊我地就係咁低質

見一件封一件 其實d細蚊仔都係好少數既極端癡線佬 多數都負評百幾個 證明連登仲有正常人

但wiki俾人改呢單野好多會員都on99信哂喎

走啦小乜撚野妹呀

2邊上你就見到兒登幾小學雞 高登依家少左好多5毛幾好上

拎大學做功課同上forum比
依家出post係咪要寫journal咁#haha

即係話你知wiki唔係一個reliable source
你連理解能力都無，又一個細蚊仔

淨係識標籤人細蚊仔
forum吹水9up 都要做fact check

你試下撒播下謠言睇下點囉

又話走既?

你錯撚哂啦
呢到除左小學雞派仲有基派架